舞者參賽秀後空翻失敗 頭觸地斷頸身亡

象牙海岸一名年輕舞者，參賽時表演後空翻失敗斷頸身亡。

據《TRACE 2BABI》報導，12月21日，象牙海岸舉辦了舞蹈競賽，一名暱稱為「Internet Japonais」的年輕男舞者也前往參加，他在表演中加入後空翻的動作，第一次嘗試時失敗，之後他二度挑戰，但是這次騰空高度太低，導致他後空翻時脖子先著地，圍觀民眾發現他倒地後毫無反應，上前才看才發現他扭到脖子當場身亡。（即時新聞中心／綜合報導）

片

淨睇標題都已經驚